工作要求：擁護一國兩制、遵守香港基本法

唔知駛唔駛宣誓呢

人力資源助理（人力資源部）
China Power International Holding Limited
Central & Western Area
Salary negotiable
Posted on 03 Feb 2021

人力資源助理（人力資源部）
China Power International Holding Limited

Job Highlights
擁護一國兩制、遵守香港基本法。具有香港籍。
具有全日制大學本科及以上學歷，2019或2020年大學畢業，人力資源管理專業畢業生優先。
能將英語、漢語作為工作語言。

Job Description
崗位職責：協助完成公司香港本部人資事務工作等，工作期限為1年

商務助理（项目開發部）
China Power International Holding Limited
Central & Western Area
Salary negotiable
Posted on 03 Feb 2021

Job Highlights
擁護一國兩制、遵守香港基本法，具有香港籍。
具有全日制大學本科及以上學歷，2019或2020年大學畢業，商務管理專業畢業生優先。
能將英語、漢語作為工作語言。

Job Description
協助完成公司香港本部商務工作等，工作期限為1年

Company Overview
中国电力国际有限公司（简称“中电国际”）于1994年经国务院批准在香港注册成立，是原电力部境外融资的窗口企业，1998年改组为国家电力公司的全资子公司。2002年按照国家电力体制改革统一部署，以中电国际为核心资产成立中国电力投资集团公司（简称“中电投”）。2004年中电国际以优质核心资产为主设立中国电力国际发展有限公司（简称“中国电力”），同年中国电力在香港联交所上市,，是五大发电集团首家红筹上市公司,也是目前水电比例最高的境外上市公司。2015年中电投与国家核电重组为国家电力投资集团公司，中电国际成为国家电投集团的重要骨干企业。2019年，国家电投重组中电国际与海外公司，中电国际成为集团公司境外发展的主力平台，旨在打造国际化发展和投资的核心竞争能力，专注于境外市场开发和境外项目投资。

香港係地區唔係國家
“香港藉”已經意圖顛覆國家政權 分裂國家
報國安

咱家都是中国人！中国籍！香港籍就是搞港独！

又唔係不得有外藉
把撚

遵守香港基本法

想取代中華電力同港燈?

遵守香港基本法又點樣香港藉呀

明明已變成一國一制

擁有香港特別行政區永久居留權的中國籍人士

依間國企黎？

公務員都要啦